# BaumiCoder - Michael Baumgartner
[![Codeberg - BaumiCoder](https://img.shields.io/static/v1?label=Codeberg&message=BaumiCoder&color=blue&logo=codeberg)](https://codeberg.org/BaumiCoder)
[![Mastodon - BaumiCoder](https://img.shields.io/static/v1?label=Mastodon&message=BaumiCoder&color=blueviolet&logo=mastodon)](https://social.anoxinon.de/@BaumiCoder)
[![GPG - a1472fc18cb7a6b5971f6d260e6ad690e6659c65](https://img.shields.io/static/v1?label=GPG&message=a1472fc18cb7a6b5971f6d260e6ad690e6659c65&color=informational&logo=gnuprivacyguard)](https://keyoxide.org/A1472FC18CB7A6B5971F6D260E6AD690E6659C65)

🇬🇧 I use GitLab only to constribute to existing projects here. My own little projects can be found at [Codeberg](https://codeberg.org/BaumiCoder).

🇩🇪 Ich nutze GitLab nur um mich an bestehenden Projekten hier zu beteiligen. Meine eigene kleinen Projekt sind auf [Codeberg](https://codeberg.org/BaumiCoder) zu finden.
